想掉西瓜搵返隻雜種勝利球迷 古天牢

係講緊你呀
平時陰啲陰啲入曼區圍爐
比人屌就扮睇唔到
對疤既時候夠膽死走去疤區即討慶祝
由輸波開始就冇再係曼區見過你
雜種狗嚟講你都算無恥

一係你就直頭唔好講野
曼對疤個陣走去疤圍爐
彈出彈入為咩先

經過隨意一問

曼聯迷叫古天奴唔會好怪咩?
就好似巴塞迷叫摩迪巴利咁

條友雜種犬改疤球員名有咩咁出奇

唔會啦，之前大把利迷改名做盧卡古

盧卡古愛助攻

唔係我地利迷黎 澄清定先

本身我都冇啲咩
畢竟兩隊唔同聯賽
又冇咩仇口
而且又好少機會對陣
不對好心你兩隊對打既時候就低調啲啦
去疤到圍爐會唔會肉酸左少少
其實咁做已經表明左兩隊之間你會揀疤

post 圖啦 屌

踢完第一回合 第二回合開波 中間果段時間佢有無入你地post?

有

11_Reus

對西咸入嚟圍爐

咁撚無恥

含

撚

小

好多年前11_reus連名都改埋 古天牢算好

普巴出齋土都有

車迷夠叫lamela啦

條雜種狗以前唔係叫古天牢㗎

雲迪克愛助攻

奧斯爾B.B.

有無老利迷叫owen

呢個抄鳩雲迪克愛助攻隻曼迷

Ok

第二回合前一晚都詐帝入嚟

係你定我真心左

呢啲雜種係要屌撚死佢

呢個正

呢個真係要拋西瓜

此post議員

輸波發爛渣

贏輸都要捉隻雜種狗出黎

做雜種狗好心開兩個acc傾啦

兒登係咁上下

有咩問題? 成王敗寇

你呢咁

用球員名 不嬲係低質d

佢係狗 未至於雜種

無必要聊起全波台手足
車迷都無情講

唔洗咁敏感 只係低質d 姐

古狗去屌心穎都唔入黎回應下樓主

G持樓主

條友成日屌d球員廢 無睇波又入黎鳩up已經比人屌柒過幾鑊

用港毒之父做名 不嬲都係狗嚟

咁要改咩名先高質呀

港毒之父（高質）

係你面前無可能有人低質

蓋清唔錯

我屌你呀 祝你拎英超冠軍

咁係因為波台太多死曼狗 唔計入人既泛圍
唔關我事 環境問題

泛圍

你貢對禾?

範圍*

洗唔洗咁撚快
下邊咪改返

傻閪港父

嚟緊4強手下留情！

未見過依條傻閪

垃撚圾

手

On9 confirmed

依家講緊個名
睇睇你自己個名幾冇創意啦

想問下你知唔知盧卡古係幾時愛助攻

人呢?

無哂